「心理準備」其實比中共管治無想像中咁恐怖⋯

依家大陸無以前咁落後，好多大型商場搞線下活動
支付寶勁方便真係唔洗戴錢包，野食衛生有啲仲乾淨過香港
最緊要啲野好食又抵

平時娛樂唔止得一個電視台，仲有BAT三巨頭整勁多偽韓綜睇
網上言論自由其實無想像中咁差, 基本上你唔怕可以用縮寫傾敏感題目

同埋只要你唔觸犯到中共底線，好多時系統己經自己幫你del左，唔會下下都有公安上門（認真，你係公安都廢事煩啦）

就算係被中共管治，只要你聽聽話話其實生活質素可以比依家更好

所以唔好煩啦，港共快手出解放軍實彈鎮壓再取消變一國一制啦，我準備好了

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

支持中共收回香港

你知唔知中共幾多投資在香港？ 你知唔知失左香港中共幾傷？

快啲戒鹽啦就嚟爆血管喇

你咁落中共面，中共隨時嬲得濟出兵鎮壓架啦

又想再次搬起石頭砸自己腳？

唔好ON9

香港無左香港呢個特殊地理政治環境
我相信對中共既影響一樣咁大
成日話我地點點點，
無香港鬼同你做生意啊

我都準備好了